炸雞定pizza

炸雞
Pizza好快飽

Pizza 但要配忌㾾湯

炸雞我可以食一桶
pizza食一塊已經唔想食

Why not both

Btw香港有無呢啲pizza食

加蒜蓉包

成日叫佢食菜又唔制 仲要食完Pizza食炸雞

見到都唔想食 飲緊一兜芝士汁咁

想知

同好

炸pizza

小朋友先做選擇

意粉

Why not both?

已封鎖會員 大麻劉昴星

Pizza Maru有類似